希望612基金、星火，各手足全力支援APM手足

乜都唔好講，搵咗手足個名出嚟，盡快安排律師，首要確保手足喺警署安全

推

撐住手足